foodpanda sorrycode 都用唔到 咁賠黎把撚咩

話說之前佢賠咗張sorry code 比我

咁今日到期 想用啦

仆你個街
不如下次你公司唔好賠算啦

依家即刻叫deliveroo

直接搵CS啦

搵cs 應該得

Cs 叫我稍後再試

晚餐再試

對客，對外賣員，對餐廳，都係咁極權，
就係因為有一班奶熊狗先會有啲咁極權公司。

On9

玩9你wor ching

呢間公司真係智障

正常人都用deliveroo 啦
而家買滿$150仲有大抽獎，大獎仲有Ps5，hsbc red 卡買滿$150仲可以減$20 「RED022021」，每個月可以用兩次，有咩原因唔嗌

知錯了

原來唔只得我用唔到... 17號晚開始用唔到

仆街 另一個ac

Foodpanda 蟹咗好多券 唔知幾時先正常返...
開始要鑽研ubereats

依家用得返啊 快啲用啦ching

用到了

用唔到哦..你開新號??